人生冇意義了

屌你老母留名

屌

屌你老母

who a u

Pmed

叫雞能找回人生的意義

你成日叫？

Details

啲女自己送上門比我屌，駛鬼去叫雞

食撚屎啦

你就勁

##fatc

fatc fatc fatc

fatc